道地解茶+雀巢鮮奶勁好飲！

樽烏龍茶今朝飲唔曬諗住試下學出面啲舖頭溝鮮奶整鮮奶綠茶
點知！
好飲到不得了！
個口感勁清新 唔加糖都贏出面舖頭十條街

決定以後朝早一杯咖啡 下就一杯鮮奶綠茶

肥死就肥死啦

不了

係咪㗎 今日試下先

好撚難飲，啱啱試咗

cls

樓主成功撚狗
好撚難飲

烏龍茶係綠茶

忌廉溝豆漿又如何?

到底係烏龍茶溝咗鮮奶會變鮮奶綠茶？

西柚加可樂堅好飮

諗唔明
花奶加道地綠茶係真心好飲

疴撚死你